不屑子想帶兩老去泰國玩 求指點

黎緊十月 or 十一月想帶兩老去泰國旅行

大概去 4日3夜到

因為睇到好多人都話泰國好正 人又nice 住同食都平靚正 好抵玩咁

但小弟又未去過 對泰國無咩概念

例如：曼谷、 巴提雅、 清邁。⋯⋯ 各有咩特色分別 ？

上網睇過下 但好多好似都係有關夜生活 同兩老一齊有d尷介

所以想大家比少少行程意見

有無咩活動景點係適合一家人 老少咸宜 等我有個方向 唔該大家

帶兩老去華欣嘆下

帶老豆去叫雞

咩叫不屑子

不肖子不屑帶父母旅行

下次得我同佢會試下

帶阿媽試鴨仔

認真 我查下華欣先 好似比較少聽

掉幾千比旅行社咩都搞掂晒啦
自己唔駛一齊去

因為老豆做野好辛苦 我又唔生性 所以想帶佢地出去一次旅行坐下飛機 （佢地未出過國）

佢地都鐘意游水個啲水上活動

佢接受到就好

所以我都覺自己仆街 老實講 我都唔想同屋企人去 唔係唔愛佢地 只係自己鐘意玩概同兩老唔同 所以今次主要係陪伴性質 佢地係主角 最緊要佢地開心

老母同我都唔識游水 但如果你話坐香蕉船or激流都ok